# EREQ NEI4.0

Certos sistemas e processos atuais do NEI/AAC (Núcleo de Estudantes de Informática da Associação Académica de Coimbra) carecem de segurança, organização ou manutenção. Um caso exemplar é o registo do inventário do material físico do núcleo e o processo de requisição desse mesmo material. Para lidar com isto, propomos implementar um sistema de informação que forneça organização e autenticação própria a estes processos, de forma a que o núcleo possa funcionar o mais eficientemente possível. Mais detalhadamente, um software permitiria um melhor controlo dos ativos físicos do NEI, sendo a gestão de recursos facilitada por uma plataforma digital de informação, incluindo a gestão, partilha de informação e distribuição de trabalho entre a equipa.
